大專院校洗底

小妹想擺脫污名, 洗果底, 想問大家我讀番果master有冇用TT